建制派班仆街開頭話不會封關，中國同胞自己人，現在就撐封關

建制派班仆街開頭話不會封關，中國同胞自己人，現在就撐封關，香港人認住班仆街，選舉就香港人收佢皮

文宣組